岩岩自己去食kfc 叫佢俾對手套我

屌佢老尾佢俾2對我做乜鳩

叫你下場守龍

Bot Reported

比多對你幫你老母汁骨用

每隻手戴2隻手套

串鳩你

戴兩套會穿架

仲問。。。

佢以為有4隻腳

戴一隻防唔到啲咩 啲油會透到入肉所以一般都戴兩隻

你4隻腳點用手套？

仲以為佢問你係未YUU會員

你汁你老母d骨果時有帶手套?

得啦得啦 知你老母死得早 你仲細On99果時拎左你老母d骨去餵狗 慘

佢一早秒左你啦 你仲駁乜柒 勁撚肉酸

原來你狗嚟？

咁多年前既post

你仲講 唔好講啦

係呀係呀 秒撚左呀

9唔撚塔8 做功課啦柒頭

我屌你老母呀

你老母比狗屌 生左你隻人形狗

金句

藍嫁仲食
怡和嫁

唔好同我講杜汶澤都有食
你理人地做咩姐，做好自己先啦

偶像嚟 唔理唔得

你理人地做咩姐，做好自己先啦

我d思路勁癲

叔秒左視帝

25？

好耐冇見佢

成撚個弱智仔咁 有冇驗過IQ ching有機會2蚊塔車喎

塔車定搭車 文盲狗

乜撚 我幫你接龍屌鳩條踩場狗

佢同你講KFC好食，等你再買再食多轉

又秒

你唔幫叔走去接龍 勁25

掛住佢老母座金塔

波台畜用兩對正常吖

收手啦你 睇到好尷尬

你老母比狗屌果陣比你撞破咪唔尷尬囉 傻撚 番屋企食屎啦

叫左反雞樂幫啦

你勁肉酸

白痴仔

好撚mean

你死撚咗佢算啦

好撚惡

食kfc既post都好推？

你係咪藍絲嚟㗎

狗梗係要兩對㗎啦

好似line嗰啲黑心藍屍語氣

白痴狗

畀✓
比×

執✓
汁×

口德值減100

樓主pin啦

咁你有冇嗌百事

佢驚俾人話自戀

咩事 咁都有百幾正皮

你好L 25下

希望尊重樓主
佢係波台清泉🙏🏽

俾人HACK

你理樓主做咩姐

杜食就得 我食就做好自己

你都推啦，點解我唔推

藍店 拉

新會員？

ching最近好大壓力？

叫佢老母加錢轉燒骨

WinnaBB新account?

幫襯藍店仲咁撚大聲
屌你老母臭閪

樓主老母仲幫襯藍店

呢個好笑

你有四隻手？

你有兩對腳喔

秒

唔知點解笑咗

咪反鋼gum

原來死剩種黎
唔怪得啦

有冇獨居巴打係到

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

有冇獨居巴打係到

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔知邊個老母死得早呢

好慘自己老豆老母死撚左就要咒埋人地老豆老母死 你估個個都好似你咁可憐咩

有冇獨居巴打係到

#11 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

橙撚到

波台狗得前足同後足 戴手套把撚？

原來一早死全家

我地熱民就係咁熱心！

這樣議事很足夠

你家人都秒撚咗
願佢哋安息☹️🙏🏿

性暗示2個套 格劍

可惜孤兒老母係冇得比狗屌

咁就真係冚家剷了

唔怪得啦 細細個全家死撚晒
真係唔知邊個幫老母執骨
潛翻埋繼續去汁你老母閪啦屌你老母
把口咗撚臭抵你全家死撚晒

鄉郊產黎耀祥

俾幾時用

去撚咗邊呀 啱先好撚型架喎孤兒仔
出黎啦屌你老母
孤兒仔

好似你條廢物咁步住連登咩
番屋企食屎啦 傻撚 你老母比狗屌緊呀 去做汁男啦

可惜孤兒老母係冇得比狗屌
為你禱告

一隻手套先cover到兩隻半手指

點解啲巴打咁憎佢
佢係狗黎？

笑撚左 睇黎ching個老豆係隻狗 有冇大大聲話自己係混血
混唐狗同大陸閪

你冚家剷我都笑撚咗

學左幾耐識講人話 仲食緊糧?

你不如改名做可憐黎耀祥啦

亂咁鬧人咁冇禮貌一定係冇家長好好管教

你老豆一定教得你好好啦 唔聽話吠同咬鳩你

係咪鋼gum
有無記錯

唉
有爺生 冇乸教

全部樓主分身

【有冇人中哂】矮,少肥,窮,毒,宅,成績差,運動差,打機廢

你屋企人下線等

睇黎你中哂

執雞骨咋喎
ching好細心

班波台狗老母連雞都做唔到

原來佢老母死得咁早

你老母喺地府做緊？

智障仔又入番黎 CHECK左IQ未

你咸家產

真正嘅冇乸教

你先係

我大唔係太

佢咸家產

好賤啊

佢連幫老母執骨嘅機會都冇

原來視帝一早幫老豆老母執骨 難怪咁好心提醒我

你係咪藍絲來架

你柒到

老衲，冇人記得咩

點起到底

你有兩對手咪畀兩對你囉

屌你老味傻狗視帝比人秒到一棟都無

Y u so mean😂😂

被動
E.g. 俾人搞大咗個肚

Respect

咩叫汁骨
執骨我就識
又晒一個ac

笑到仆街上面勁mean

原來一早死全家你老豆老母見你連執骨都唔識會唔會喺下面都俾人屌緊

鋼gum

事敗必有因
原來因為黃批圈已經惡到咁

屌你牙 唔驚連登仔屌你食藍店咩

前日都食左 🤤

收爺啦

其實死得好造福社會

晴哥又攞彩

原來係死剩種,唔怪得人格有缺憾

佢識得汁自己老母d骨嚟餵狗㗎

條死全家賤種潛左係屋企喊

屌人食藍店一定會有大量正皮

用黎戴落條J度架

收割。

黎耀祥 死老母 波台陪你去祭祖
黎耀祥 死老豆 骨灰黐埋一舊舊！

黎耀祥 我屌你老母奧閪

希望你空難。

屌你老母 芝土漢堡

屌你老母閪 薯條麥樂雞

你同你未婚妻一齊空難啦

我女朋友係黎耀祥迷 佢話你影撚衰哂黎耀祥！
屌你老母！

你笑到覆唔到？

你條仆街聽日死全家

精神勝利法傻閪

我祝你全家比黑驚殺晒我寧願中共管治都想你隻分化狗死冚家

屌你老母呀中國人

你全家中武肺死撚晒

以後做中國人啦 柒碌

stone能到

你讀asso做sales 成世人都係社會最底層嘅垃圾咋 傻西

你家姐俾黑人屌 你細妹俾印度人屌

你全家都係性工作者黎 支持你

下年投熱血公民你仲有得救 屌你老母

屌你老母何家成

祝你生仔唐氏
生女變弱智

我屌你老母呀何家成！

收皮啦傻閪

你條女又可以比人執多幾劑

反哥戰力高到

RIP

93年出世都咁撚弱智！正傻西

我深黃 但都想黑警殺你全家族

返去打機睇動漫啦死毒撚

你條仆街昨晚死全家

反哥做ibanker，到而家都仲係Work from Home緊，勁得閒同人網戰

報應啊屌你老母

扮乜閪野正義撚講公道呀
屌你老母臭閪中學雞

你先係生滋狗生出黎嘅賤種狗

死撚左去边？帮你老母執古？

死撚左去边？帮你老母執骨？

我日你媽

操你媽咪

你是汉奸 我干你全家

可爱黎耀祥死妈了

你的亲妈沒了

你爸妈炸了

反哥失業中。

知不知每晚......

條TVB狗笠到

下年投熱血公民!!!!!!!!!!!!!!!

熱血公民上呀!!!!!!!!!!!!

屌你宅母唔投大亨死全家都合理

未見過有人頂到反哥5分鐘。。。

比少左對 唔戴三對都仲係油淋淋

100幾個正皮都冇回覆

七百幾正皮條友有七十幾個回覆

我上次收左反狗皮

有冇波台戰力值排名

4隻腳都要戴

熱血製造，最強頻道.

熱血時報|
熱血製造，最強頻道.
您曾多次瀏覽這個網頁。上次瀏覽日期：20年11月18日

來自 的最新報導

據報美國下月推新規定 中國公司上市要二度審核 作者：熱血編輯部 (小夜) 11-18-2020

- 熱血時報網站連結
- Copyright © 2020

反哥

《熱血時報》是在2012年香港立法會選舉後，由黃洋達和陳秀慧等人所成立的集報紙、網絡媒體於一身的機構，其網絡電台部分則於2012年11月11日正式啟播。 維基百科
創立於： 2012 年 10 月 1 日
總部： 香港九龍灣臨興街21號美羅中心二期6樓609室
代表人物： 黃洋達、陳秀慧
公司類型： 網絡電台及報紙

擁抱大香港主義，香港地，香港人做主持！逢星期一至五08:00-10:00，大香港早晨！

- 熱血時報網站連結
- Copyright © 2020

課金啦屌你家母

一對前足，一對後足，岩岩好。

唔好再屌佢啦⋯⋯
P牌like唔到好慘

咁睇反哥勁過志狗。

聯絡我們 如閣下有任何有關我們的疑問或查詢，請給我們發電子郵件 info@passiontimes.hk。謝謝。 地址：九龍灣臨興街 21 號美羅中心2期609室 電話：(852) 2620-9630 電郵：info@passiontimes.hk

- 熱血時報網站連結
- Copyright © 2016

買左大亨新作未，屌你老母

中二少女山海經
熱血時報
定價$90.00

內容簡介：

青春志怪，求戀拯救世界！

這是一個青春校園戀愛劇，同時也是奇幻歷險故事。
為什麼中二年級的山海中學女生，總會在求戀期間遇上一個個奇幻異境？
是因為異能少女們的戀愛，難免會帶來異象？
還是，青春的愛情，本身就是如此奇幻？
門小雷繪製封面，改篇漫畫網上熱鬧連載中！

作者簡介：

黃洋達

《熱血時報》創辦人、網絡電台主持、時事及文化評論人、小說作家及棟篤笑表演者。
香港浸會大學傳理學院電影系畢業，曾任電影及電視編劇，編寫多個高票房電影。現主持的網絡電台節目包括《笑死朕》、《大香港早晨》、《熱血政治》、《國立大台》及《實戰攻擋》。
1997年獲「香港青年文學獎」小說組季軍，2007年獲台灣「尖端浮文字」小說新人獎。
2004年開始小說創作，出版實驗小說《道非傳》、2010年開始在報章連載小說及撰寫專欄。並出版多本小說結集，有《金錢師》、《金融刺客》及《茅山高校》系列。
文化觀察及市場策略專書：《文化脫貧笑死朕》、創意教學：《職業創作笑死朕》、心靈勵志：《心靈例湯笑死朕》、《聰明人類笑死朕》、職場求生：《扮工政治笑死朕》。

你用2部手機？

Pushhh

乜撚 唔明。

🤔

痴線反哥屈撚到

反哥有能病

你痴左線？我不嬲投熱民

我寧願中共統治，都想反哥死晒全家

今日下牛茶我請

#188
反雞樂
•
2020年11月18日 10:17:28
屌你老母 芝土漢堡
前往回覆
#189
反雞樂
•
2020年11月18日 10:17:43
屌你老母閪 薯條麥樂雞
前往回覆
#190
反雞樂
•
2020年11月18日 10:17:53
你同你未婚妻一齊空難啦
前往回覆
#191
反雞樂
•
2020年11月18日 10:18:14
我女朋友係黎耀祥迷 佢話你影撚衰哂黎耀祥！
屌你老母！
前往回覆
#192
反雞樂
•
2020年11月18日 10:18:29
你笑到覆唔到？
前往回覆
#193
反雞樂
•
2020年11月18日 10:18:39
你條仆街聽日死全家
前往回覆

#194
反雞樂
•
2020年11月18日 10:18:55
精神勝利法傻閪
前往回覆
#195
反雞樂
•
2020年11月18日 10:19:11
我祝你全家比黑驚殺晒我寧願中共管治都想你隻分化狗死冚家
前往回覆
#196
反雞樂
•
2020年11月18日 10:19:22
屌你老母呀中國人
前往回覆
#197
反雞樂
•
2020年11月18日 10:19:37
你全家中武肺死撚晒
前往回覆
#198
反雞樂
•
2020年11月18日 10:19:53
以後做中國人啦 柒碌
前往回覆
#202
反雞樂
•
2020年11月18日 10:27:25
你讀asso做sales 成世人都係社會最底層嘅垃圾咋 傻西
前往回覆

#203
反雞樂
•
2020年11月18日 10:27:45
你家姐俾黑人屌 你細妹俾印度人屌
前往回覆
#204
反雞樂
•
2020年11月18日 10:27:55
你全家都係性工作者黎 支持你
前往回覆
#205
反雞樂
•
2020年11月18日 10:28:34
下年投熱血公民你仲有得救 屌你老母
前往回覆
#206
反雞樂
•
2020年11月18日 10:29:02
屌你老母何家成
前往回覆
#207
反雞樂
•
2020年11月18日 10:29:19
祝你生仔唐氏
生女變弱智
前往回覆
#208
反雞樂
•
2020年11月18日 10:29:33
我屌你老母呀何家成！
前往回覆

#209
反雞樂
•
2020年11月18日 10:30:24
我祝你全家比黑驚殺晒我寧願中共管治都想你隻分化狗死冚家

請反定我

1001

乜恆生買股票咁貴

傻西自暴account number

個po乜撚野事